[已經輸曬了]澳門46宗,台灣488宗,香港......

4802宗
猿教授仲話慘勝

澳門嘅100倍，台灣嘅10倍
香港仲唔攞第一，柒婆又贏

按人口比例係中港台澳最高
又第一喇

中：????
港：4,000+
澳：46
台：488